【超低能目標】眾籌問候689廣告明見報 吳文遠希望689血壓升高

行人路大將軍吳文遠早前喺網上發起「問候梁振英」登廣告行動，眾籌成績空前成功。吳文遠今日就喺Facebook宣佈，登廣告行動已進入直路，廣告稿已送咗去《蘋果》，如無意外，星期一就會喺A1頭版刊登！八方今日問過吳文遠，佢話由於想畀689一個驚喜，同防止佢預早撰寫律師信，所以廣告內容暫時要賣個關子，呼籲大家聽日買份《蘋果》睇吓，就會知有乜精采內容，又笑指希望呢個廣告「能令梁振英血壓升高」。

講到呢個廣告嘅設計理念，吳文遠話好簡單，就係好多香港人見到689近日經常喺Facebook報告自己喺《蘋果》睇到乜嘢廣告後，都好想透過廣告問候689，吳文遠笑住話：「如果將全部香港人問候689嘅原話都刊登出嚟，應該未必出到街！」所以今次佢就用反諷方式表達，當中唔少概念，都嚟自網民留言，佢笑言：「如果照字面睇，689睇到應該好高興，但我哋相信香港人好聰明，會睇得明」。

吳文遠今日又公佈最新眾籌成績，話今次空前成功，42小時內共有988名市民捐款，總數為$166,596.52，「眾籌成績明顯與梁振英討厭程度掛勾」。佢又話，今次登廣告計劃唔係乜嘢抗爭或組織行動，但至少可以團結大家，製造個機會畀香港人出一口氣，又話對付一個不斷刷存在感嘅政治閒人，大家毋須太費神，往後應該投放更多精力去對抗林鄭政府所做嘅壞事，包括喺引渡條例修訂、律政司放生689，以及東大嶼人工島等議題上，更需要大家嘅支持同行動喎。

將軍

哇689聽日驚到瀬屎